crash fever有冇人玩?

如題
可以留tg一齊刷野

有啊

聽講好多人退遊